[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2997)

阿仙奴做乜鳩

Fast

圖拉兵工廠jumpppppppp

我個半和

快到噉

又要叫半和

戴拿模入多粒

綠帽唔好停

個位都未搵到就要針

綠帽唔怕戴

好彩最尾轉左半一盤 而家下盤仲有條屍

廢車單刀唔入

不了

馬會又贏 開最細球數既就大波

帶球進場

26-05-2019
18:53 過關 第一隊入球
2X1 星期日 14 莫斯科中央陸軍 (主) 對 森馬拉 (客)
主 @ 1.20
星期日 16 FC奧倫堡 (主) 對 莫斯科斯巴達 (客)
客 @ 1.68 $1000

$1,000.00

又對家秒goal你賭撚埋我個份啦屌你老母臭閪

屌

Fg 岩岩打開365就可以熄左佢

綠帽

最緊要識得買

有名你叫

睇唔啱冇入俄腸 btw照一齊叫

其他莫斯科入未

我要多粒廢車就夠

再叫半和

呢兩隊算戰意好高
邊個嬴左就唔洗踢外圍賽

莫斯科中央陸軍!!!!!!!!!

唔撚係全部半大啊

中央陸軍1:0

認真d啦 工廠

阿狗

差一關 斯巴達

手足爭客隊

屌爆圖拉

叮田2:0？

屌俄撚啲入波能力好似有超能力噉

好撚辛苦 簡兩場買細波 兩場1:0

屌 咁樣輸

G 左.........

fc 1:0

一早

俄假咁入得

第三場都1:0埋

sosad全主

大家快入波

町田唔好再入喇
全北入多幾粒

俄假全大

同路 gun

今日俄假咁多咁早入

臭倫堡唔好阻人打歐霸啦啦

火車頭好似想玩野

同路沖啊

本人唔中意買細波 中意買大波波 可以叫下

廢車黃夠未 將啲牌換成入波得唔得

3場主入

我個人燈姐
買大果d咪一球都冇

屌斯巴達

有d隊好撚中意射波咪成日大 大波又高水d

俄超阿狗玩野了

陸軍繼續入波

莫斯科入未

Not ok

陸軍-1x戴拿模 兩隊都入多粒

唔係應該買公廁隊咩

打2場機再屌波

Ok

戴綠帽點入架

屌啦星10張

半和垃圾兵工廠

廢車撻著未呀

廢車 2:0

陸軍-1x卡斯-1x勁共-1x辛尼-1

有公廁隊 就買大 一定冇死

斯巴達cup未

掂

工廠即盤半一盤

2x1又要等幾個鐘派

小心廢車0：3劇本

仆街日乙唔係又玩個味呀

發現鳩禁嗰啲成日中
認真度就秒針 屌

半2全2

11

圖拉兵工廠1

dllm 兵工廠半場同我入多一粒先好wo

工廠上

圖拉兵工廠半大cashed
圖拉兵工廠頂撚住呀1!!!!!!!!

戴拿模

要吊先入

仆街唔好亂嚟

想跟u

半細針

俄超收咧喇，開放對攻啦

全北汽車

廢車 3:0

全北3:0
3:3ft

拉素

3:0的廢車唔敢gel

冇串 走寶

慶車又黎30劇本

你今日好旺

正

今次主場 唔同

岐阜無時間喇 快啲追和啦

仆街韓狗都全，日乙咪撚玩野

跑馬仲旺
我潘

應該唔會有劇本掛廢車

辛尼俾人禁屌

難啲

追咩呀 下場先啦

下場

放棄啦
利申 都買左

3萬妹 下場買咩好？

克拉斯諾達爾 goal 未

其他我唔理 陸軍同我即刻屌多幾粒

辛尼特快d 456

火車頭俾球黎嗌下半大好wor

有-1 都偷笑

懶獨特買榜尾

辛尼特1.92半大笑撚死

冇得屌波了 要訓了

辛尼特

全北又3-0

町田㩒多30”

咁早

吊緊辛尼特

辛尼特半大24

町田俾多粒, ok？

畀 下星期畀你

唉仆得街日乙又玩個味

俄假半細派錢

半全2 we trust

日乙主隊

辛尼特食完屎未

冇機㗎啦

辛尼特憑咩咁熱

辛 12M

ok 4:0 gel了

唔吊都唔入

廢車勁到

辛尼特半大未

廢車真係下半場先識踢波

無事嘅

客隊人牆ON99

施巴達憑咩讓人

炸

幾時4：0呀

廢車唔gel對唔住自己

啱啱 炸左

跟住要吊邊隊

戴拿模2:1

2個12應該得

奶野了個半和jump

屌 垃圾斯巴達

阿記黎

又要吊返個半和返黎

兩粒導彈快啲

㩒多20”

卡c落達同火車頭入未

陸軍入多幾粒先

jump2.5b又死，仆街日本仔

卡斯落達快入啦

日乙已經無人理

廢車頭幾時入波

咁多場半主.. 揀3場買.. 依家先得一場叫胡.. ON9?

陸軍 肯入未

贏咗度緊下場

因為0：2已成定局

火車頭先真

揀最熱果幾場都唔中

你老母又半二

下週買2.5b

劇本要求

屌你呀火車頭 入未

岐阜追和啦屌

辛尼特唔入比人入啦

俄超開放對攻啦

辛尼特半大-1

火車頭半主都開唔出呀屌你

俄超啲角比人食曬?

日乙主真係廢㗎喎 3打3反擊送個波比人

斯巴達cup未 揀中晒啲濕鳩場次

下星期啦屌

期待假波 但日假好少追兩球嘅劇本

卡斯落達個種廢

辛尼特主場不嬲勁到仆街 客隊冇錢出糧俾球員

同意，求下佢快撚啲入

工廠屌你咩

最後allin都半二全二，你係得既

勁共勁共

屌你老母.. 差兩場全半場.. 咁都買中卡斯洛達

辛尼特擦成11個角都無第2粒

半主*

俄仔六場半主

火車頭好波呀

FC岐阜快追和

工救jump

卡斯入波未

工廠

辛尼特半大中伏，屌。。。

兵工廠快d 追和啦

辛尼特 -1

係咁飛機同出界

dllm 無時間啦啊記

屌你老母 all莫斯科球隊半主客斷斯巴達

斯巴達 作客廢撚到

差唔多主卡斯入未？有無人知 未開波

追到我報警啊

兵工廠仲唔撚快d呃個12m返黎

買3場半主都揀中場開唔到. 我屌你..
辛尼特又怒屌開半細

辛尼特俾多球半大啦屌

On9俄超全主咁濟 得卡c。。

妹緊

jump

斯巴達cup

下場啦 追撚咩

追到切J啦

恩尼些爾無糧出咁托咩

半2真係屌你老母

奇跡 追個半和就夠 我就可以買意甲

放棄 俄假比狗屌

全主

好似冇盤

主場惡過狗

吊 意甲買主

戴綠帽3黃

卡尼洛達ON9.
辛尼特冇半大又係ON9

屌
辛尼特...

岐阜快 1分鐘1粒

Cls

真係痴尻線泡菜入4球，日乙就半2

可以收皮

廢車開咗turbo

唔刷角點入波

收工 一陣意甲見

町田

噉都重有波入 4：1

屌半2全2屌你老母

又頂到no goal 02

係咪有清買左波膽02 8倍幾

日乙主廢到

1-2

夠膽22

日乙完未

大波2/1.72
致命倍率

咁遲先入有撚用

大獲

仆街絕殺

唔夠膽 完場啦

都輸撚左 入黎做乜撚野

岐阜 goooooooal!
入多粒

嚇鬼

搞笑??

咁樣爆0:2 波膽

炸左未呀

屌 我個町田-1

1 2夠啦 快啲完場

metoo

屌佢個雙數咁都頂唔住

屌你老母閪

完未

咁樣爆手足d飛

完

你地洗唔洗咁騰雞。。。

即刻完場阿屌

完啦

cashed

屌你老母呀fc

町田客勝勝

90分鐘爆鳩-1 好波

巴打頂左45mins no goal ...

町田連登號win！

恭喜你

好彩買町田盤，睇見有人一gel就比人入返粒

大波cash

全部開-1黎見我

屌佢老母閪真係冇嘢講
臭閪主場輸都要累街坊

但另一條會jump 工廠

你咁衝動自殺

Account 巴打

最後咁都衝唔到2:2

RIP

支持

開哂都見唔到戶口D錢了..

BTW ACCOUNT NO 幾靚

戒賭?

巴打應該可以暫時戒賭

點分靚唔靚

馬會入球大細 唔包加時？

當買個教訓囉

好人巴咁激動

笑撚死

仲要大注人事
應該大把小戶玩鳩佢

全細

個人觀感

要戒賭了

屌啦媽又要重新出發

31393868：求派

9點水呢

曲線戒賭

零左

工廠追和ok??

10幾萬都派戒賭啦屌

俄佬要臉,最後一場全主

冇撚計 㩒足45分鐘都冇事 一補4分鐘就閪冧

町田90分鐘都守唔到2.5s

我慢慢去狗會收錢，你地慢慢鎖ac

真係唔抵

主隊閪撚到

你唔好咁 ac號碼。。。

16賠冇鳩咗

有人90分鐘仲追 又真係入左一球

等緊你啲水架 好人巴

派

假到

唔撚用網上投注唔得咩？成班友真係

應該冇人咁無聊

你係得既

我都想去狗會收錢

秒鎖左，不過過一兩日應該無事

真係有，我試過

隔一陣佢地玩到悶就得

連登仔快手到

Cls 真係jer尻你

要停一排先再入錢 黑到爆

無辦法，岩岩禁撚錯張圖，由果d無聊人玩

這裡是連登

等緊水

俄假主場波早知買多d

買咗fc町田 入球細
都有錢派

唔撚出啦，潛返幾日先，要去狗會買真飛

不過好人巴心態咁好 都唔care喇

拉鏈 10.5b？

係

睇睇先

戒賭啦

第一日買波?

町田大力GEL

好耐無出過去狗會買真飛

係 一陣快d 告馬會

工廠追和未

好波

巴打 求派

準備輸多粒

網上鎖左打電話落得唔得

真新手

屌，全細波

好人巴有冇水 想跟你啲角細入球細

多謝

得

你咁大手筆 會唔會嚇親啲staff

今晚要allin主了

200

去狗會用智財卡買咋嘛

斯巴達cup得唔得

卡斯醒未。唔想踢歐聯

屌 工廠追和啦

2:0波膽25倍

富力

中出陸軍咁勁

Sor 無知左 淨係用過網上account

條後防咁性感

俄超快入

陸軍3:0 -1gel

打電話，智財卡都得

22!

綠帽2:2

12m goalllll

大老母咁撚廢

火車頭miss 12m DLLM

入未呀卡c

帶綠帽已死

再出水吧，跟

工廠有冇link

陸軍-1 easy到

戴綠帽守好d啦

好貪心

工廠場波 link好lag

繼續屌斯巴達

4:0

綠帽我屌你

易到..

Gel了

Yy去左邊

卡斯洛達兩隊加埋20腳射門都冇中過龍

去左屌女

要左卡斯-1 想驗腦

明明上次賢者上身叫人唔好叫雞

工廠頂住

拖連奴 拉素有冇嘢爭？

又買左半一上盤 仆街又輸

拉素無

綠帽快入

唔似頂到

帶線帽奇蹟全格OK?

要左卡斯大 想驗腦

發電機入多3粒 5比2 200倍

辛尼特大球GOALLLL!

辛尼特屌你. 半大又唔開

拉素2.5b 得1.57

又俾人入

3:2 帶綠帽

我點解會買烏法大波

綠帽 demand more

俄超繼續喪入

屌你老母 33 ok??

屌你咩阿狗

除咗ural之外全主

辛尼特大

話左

勁到

冇嘢爭應該2.5s？

主場波

勁

彪 幫手gel下

全部主

Bill Gor 21:00買咩

咁都冇越

韓仔肯派未

牙普呢排全jump

佐膠半一上盤

3hours

佢要佐卡

莫斯科射多2粒 5：2 完！ 200倍

火車頭入未

約3粒鐘 差唔多啦

綠帽 全格please

工廠玩野

垃圾工廠

唔好再比人追和ok? 心臟病

要啦

屌 真係廢

黃牌3:3
入波都係 ok??

俄超 全部一齊單 ok?

冇買到

差火車頭收40k

紅格入波啦 工廠

差火車頭-1
快手

卡斯洛達FAKE夠未

火車頭射失12M降班啦

me2

佢訓左

唉屌你老母

衰呢場好唔甘心

派未

條友假飛？

俄超阿狗24

賣料狗黎

拿林cashout先唔好講咁多

好撚屈呀

m狗唔賭俄假 好難賭

算啦 玩完

跟住實係又到圖拉入已經半放棄

巴打陣間有咩心水

有剪指甲
幾細心

no goal la

帶綠帽屌多粒先啦

想知點樣改飛

跟大佬你塭食

火車頭快-1先
心血小

lm

飛到波到 追和ok??

下一格大船左膠號9點出發,大家準備上船

佢攞錢話攞30k個時個馬會姐姐即刻幫佢剪
利申係隔離見到

.火車頭差你-1快尻d

和佢老母呀 工廠

卡斯火車入多粒啦

陸軍5球 派錢

算啦
度定下場好過

冇買火車頭

5左lm

屌我話呢場派錢波

加時補時都唔識分

陸軍會唔會開埋主其他

唉 工廠 追完和又失返

lm 集集氣

佢新手隔離post見過佢

兩個鬥反gel

買撚左工廠

火車頭卡斯

斯巴達廢唔廢啲 莫斯科今日贏唔到

開始online吊尻到火車頭開-1

當有啦你，會開心d

卡斯洛達真係買親都西.
屌成場都開唔到-1

俾多粒12m 工廠啦

狗會派未

戰神卡丫火車頭

比多球帶綠帽啦不如

gchi
兩邊都有 super

俾人咁影追和 唔應該贏

Cls 陸軍主其他

客隊過激投訴先食一張黃牌 火車頭你快d入

無人有買斯巴達 ？

9:00 瑞超？

主

要主了

俄超全大

陸軍單 得吾得

陸軍唔開盤 識玩

火車頭 吊你集中d踢未撚同我hea

獻醜不如藏拙

意假冇盤 我屌咩

卡斯火車快啦 差你地-1

佢-1 已經係啦 派錢

直吊左半主

工廠追和 抽1派$100

睇好和

Lm 好肚餓

拉素客場hea閪黎

Lm

火車頭比人禁吊

有盤買想屌主
但冇盤

拖上半都好閪

綠帽入多一球得唔得先

如無意外會屌屌主w

火車快入

拖主勝有冇機

平半盤 追和ok??

三萬妹仲未出水，點買

who?

買咩講聲，避一避

3:3

33!!

拉素係咪個勁前鋒停賽？

CLS 波

三萬絲

辛尼特殺半大
下半場先456

4:3 啦 屌你老帽

3:3 炸

火車頭頂住呀

好啊
巴打贏好多？

頂住

計...

火車頭你仆街啦 個個都入咁多你入1粒

卡斯洛達咁都冇-1. 係咪ON99

點解我買啲証盤都咁難過

上*

佢就黎守唔住，你仲屌佢

屌 垃圾 係咁入完又失 兩隊廢講真 只係下盤咁岩受讓

讓和

Arsenal

抽我ok?

火車屌你入多粒，我扮火車叫

綠帽絕殺佢老母啦

抵自己死 買埋哂D ON9無關痛癢波

勁共！勁共！

屌你上盤比人撚3次

你cosplay Thomas 啦

屌
火車頭1球完...
－1慘死

呠呠

派我

屌你老味假波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好

主贏抽1派100呀屌

截

9:00，佐膠盤？

仆你個街 單雙全部對家家

你有冇水？好人巴

Ys

lm!!

唔好貪心

我了

吊佢單刀機會都咁

100%？

帶綠帽屌快絕殺啦好無呀

真心唔該
好彩只係10蚊

火車卡斯快手絕殺20啦

工廠睇好你不敗 頂住

200%

和夠了

火車開到-1我扮thomas叫

唉 認輸 抽埋我:(

呀呀呀呀呀

唔想知唔想聽

綠帽全隊比狗屌

火車頭係禁區控波都唔傳

綠帽封
是咪12碼

左膠大船

要完場咪執

唉 ON9波

綠帽比狗屌！

再買奧斯達我食屎

勁共入未...

快完啦

唔絕殺既番去比狗屌啦

火車屌你老母

球探冇咁早封

睇直播乜都冇

瑞起點買

綠帽絕殺呀

超

嗱嗱聲入啦

唉 痴撚線 最後一場 主場都唔贏

唔知買乜，求其買

大獲 又對🤦🏻‍♂️

比我贏一次都唔得 係咪想迫死我

入未呀火車

戴綠帽入未

20k求其買...夠買起我

mola mola 下盤win

阿狗高水半格

求其都兩皮
仲要意假風流波

火車頭同卡斯洛達一球到尾. 西撚到. 屌

重推兩注上700了
町田
工廠

又輸 我屌你老母
平半就半格都唔畀
半一就賠同我打和
食屎狗

輸左幾多個700

聽日先抽人派$100

好撚難賭呀屌

然後$700 all in 左膠

一陣買唔買意甲角？

我條6串1
食屎狗

9點意甲買咩

9點係咪坐大飛左膠

我lm左架

陸軍-1 easy cashed

以後唔買戴綠帽

on9琴日到av ball白賭 町田入錢再推

9點買咩 比條路行下

200 allin落都靈

彪哥要咗咩

呢個真

仆街勁共炒12m射走個－1...

輸左係白賭 定打個和叫白賭

@下x @家欣 買乜好

要左拉素半客 大船對家

緊係打和

成個7點一場都無0:0
呢d波先係比人賭

琴日朝cash out贏個d 留左本推打個和呀

小注左膠搭順風車

你啱
上返700，贏咁少都派$100
贏幾萬果d都係派100 200

訓左陣 各位手足贏多定輸多？

意甲角大？

Easy win

其實人地可以唔派。。。

俄超CASHED

9回兩場單

屌 1.70俾狗買咩

左膠 2.5b
拉素 半客
尻買

町田盤 波po大勝

真，太低水不了

50 上 1000 第一口
佐膠半主

大咩船，得我買半和

拉 定 拖

好多人買拖

得我買半和

意假角大定角細黨

佐加頓斯100%

skip冇買

skip佐膠算

書包

輸包現身！

10.5b 希望唔駛驗腦
睇F1先

930買毒販好過佐膠

買唔切

好事，避過一劫

支持

26-05-2019
20:58 第一隊入球 星期日 21 佐加頓斯 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 @ 1.39 $4000

$4,000.00

都靈w

本新打算半和 不過想博高水

第一隊加半主

佐2.5b

佐膠入波未

意假半和號出發

今場收皮你睇

自己一個上船

6點個兩場仲唔派

派左 但跟唔到 下場啦

我上左半主號

真
左膠都算忠心
冇乜內閃 唔搶口 幫你搏到盡

準備輕鬆收錢

26-05-2019
20:58 第一隊入球 星期日 21 佐加頓斯 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 @ 1.39 $4000

$4,000.00

。。。

一個頂全家

仆街同燈神名人堂輸包同路

買左先知書包出左 屌

所以贏咁少，佢咪唔應該派law

睇緊場波
左膠球員好有火 好積極搶
睇黎好快會入波

出咩

姐係邊個

佐加

左膠仲要100%

岩岩打去1818問加額
佢話要一至兩日先批到

依家波台咁低質 贏波老奉要派？輸果d問你地拎番？

書包都唔識
真係唔好怪自己點解會輸錢

正氣唔駛驚

真，都cls

書包當年連輸十幾口幫好多巴打推到上樓。唔好Jer

拉素角細X 新特蘭角大

想買角大

開始吊波

21:00:08先出，你避唔到了

入左未

我今日都輸少少

D人係咪比人派得多當撚左老撚奉

要點先批,

想買未買 Ching 點睇

成撚人叫人派，on99

你啱，但輸通常都被人jer

佢問我想加幾多
我話10萬一注，每日最多100萬夠玩

佢話幫我申請，唔一定批

星

。。。。。。。
比你贏

左膠肯刷角
即係代表有火
惦

雖然得1.7水 但係咁好買點會錯過

星星見到都要叫聲師兄

驚唔驚太搶口

頂....

嘩 中柱

Sor law

想試下9.5b

戶口得10萬唔批啦應該

拉素入未

今日角細日 睇路

意甲角點睇

今晚祖會唔會打假波?

拉素半大 唔撚該！

快

唔批咪由佢拿林cashout晒玩返1000$ 注算

ht先買

拉入晒好唔好？

佐膠都唔買 唔好話賭波

有冇人買毒販隊

Yy去左邊？

包爺

輸就話尻人燈 跟到贏到就叫大蛇

都話同我去左屌女

即場拖落飛

拉素100%

角大定細好

下半場先入ok?

細日

佐膠73% 控球
奧斯經已望空晒

Mama做乜今日咁搶口

佐入未

好人巴除左屠狗會仲會唔會過大海？

支持墨哥隊打爆架仔

蘇超咁鬼 平手盤

過大海不了，要返工

但想去打令屌下閪，未試過

仲返工

買左架仔

傳說幾好玩

入左細 半場再睇

等8.5s 會唔會太博

等8.5b就入手

2130廢青杯有冇水

買角大 又無角

記住，呢d只係娛樂
我呢家其實日日提緊2皮，當拎晒之日就係玩返1000$ 注之時。（希望唔好有拎晒之日）

有無去過，想見識下

日日2皮 cls

態度正確

有朋友話玩過av主題房

問的士佬都得 佢地有佣

佐膠定奧斯？

1c

左膠

Ccccccccccc

笨象巴搶口多d，我附和下姐😂

Yy

星哥啊星哥 我唔知點解會同你同路 不過你放過我啦

終於返黎

Hi Yy

26-05-2019
20:58 第一隊入球 星期日 21 佐加頓斯 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 @ 1.39 $4000

$4,000.00

收錢未

堅日日提緊

做乜紅字？

拖連有冇人上船？

我

我信

陪你

2130毒販大波有冇同路

想買

星星買咩

你中途轉機？

意假唔買大角天理不容

垃圾奧

佐

馬會收

奧斯goal

你唔係只屌細咩

0:1

日日下盤
屌

傳說中下盤日？

細波力頂

針

22:00

又話角細黨

痴撚線，輸撚到盲目

佐2.5b -2 goal

佐膠

點撚解可以次次深小小就下盤

原來你叫3萬絲

屌...咁耐冇賭波 依加唔識睇盤lu

收左 check acc

gun

1.70真係中風 靚避

22222

我諗你冇睇馬會重心推介主第一球

想入9.5b

紅字=輸
綠字=贏
你無理由唔知

唔賭波去左邊度發圍？

拖連奴

係咪有個都紅字出水？

好積極

2c買咩好

一返嚟就對左

睇我咸爺好過 惡賭到

我綠字

輸大場意假細你會唔會繼續

左膠1.7半一都開唔到

輸晒唔怕，聽日出糧我再追

屌咁多角球既

屌，成班放暑假，又走主帥，唔覺會贏

禁唔切

同路人

下盤日驚咩

真係書包？

拖停停先

希望 仲未起腳
希望主場收官幫幫手

比人禁住打喎

唔洗半場都cup佢老母啦 瑞假

但你紅名

書包一番黎就發功

半一上盤真係比狗買
差啲又奶野

冇盤 半客

外面1球 狗會平手

屌你拖狗 腳都唔起唔洗旨意半大

屌 3cccc

Ky好耐冇見估唔到你仲賭緊波

買左過關墨同意

見到咁低水都唔開胃

屌又刷

6點鐘場？

星哥你放過我啦

佐追和未

3c

屌. 刷角既. 唔玩啦

一名男子Gel 頭後，準備離開之際，突然遭一肥一瘦戴口罩男子衝入店內揮刀狂斬。

事主送院搶救後情況嚴重，留醫深切治療部。

呢排D波真係唔識睇
好似任佢開咁

星買左角細？

8+1買姐，娛樂下咁law
補習社太悶

都係唔撚玩即場 費事又㩒鐘㩒全場

意假

係啊屌

見唔到包包出..

左膠半主吊你

半場前會追和

反cup半場主就得啦

意假入未？

伊布係咪冇賭喇？

冇買意假半和買左瑞超半主

好似仲有，不過無開post

意甲刷撚爆佢

屌你左膠上場紅左都咁勁 今場做乜鳩

好掛住佢，中五開始跟佢賭

查狗有無同路

屌你老母仆街死啦

幫人補咩

睇女好過啦2019仲睇波

中5
你明明35

真

你夠18 未

屌想買意假2.5s
原來買錯左膠2.5s

包包

支持下星星，加油

我自己幫人補數學
另外3個就中英

普哥

asw

生命中xxxx

牙包禾愛你

食素唔易

補角球？

意甲刷刷刷

賭波既都係具數學頭腦

岩岩買完

墨狗

查狗同路同我出黎

咁即興

睇緊live？冇心機睇了

Cls 大戶

Yy呢排贏定輸

拉素想點

bill gor贏幾多

魚腩都贏到佐膠

即場買個角細

今日贏小小
圍番都輸

搞唔掂wor 係咁刷

4ccc

大半年冇賭 原本退出左波壇 今日手痕入少少玩下姐